［讀HKDI入黎］28/10 9am罷課

唔知有冇其他文宣巴 宣傳
所以小弟幫下手
首先其實到依家cctv依然唔清唔楚
要求zoom24